壹週刊：周小龍欠債無門先變黃吸金

起晒底
(比錢訂蘋果會員啦)

啲租咁貴梗係扮黃呃下錢啦

算唔算證明黃色經濟圈既威力

有乜所謂
最好間間都變黃

支持變黃
但選立會就一定唔支持

放個女神象係門口就有生意.

並無咩壞處

一定.
唔知乜頭乜路

歡迎所有藍店變黃架

有晒文宣、光時、民主女神

最好全香港間間鋪都係咁

立法會一定要小心e d人，
但幫襯冇所謂，做人板比所有藍店睇黃色經濟圈威力

變黃唔緊要,..我就係要間間變黃店...

變黃有咩問題

假設佢真係扮黃既 又玩到咁大
開頭幫襯佢咪當俾啲甜頭佢
話晒都幫我地做左宣傳

之後如果佢真係偽藍
自然2面不是人
黃又唔會支持佢 藍又唔會幫襯佢
其實加速自殺

咁樣無問題，所以可以大大咁拍政府一巴，比藍屍同政府感受下黃圈既威力。
同埋人地肯大大個女神像擺出黎，好過好多都無show ,文宣都無張既「黃店」

變黃冇問題
但投票比佢又難講
可以為錢變節即係選到都隨時撐政府

國安法過左先黎高調轉黃，
仲要擺咁大件道具，
其實反而唔係壞事。

黃圈係需要高調新血加入，
問題係有幾多個新血咁夠薑先？

當然，去到9月選舉就另一回事啦。

都成年啦
仲未知蘋果會員唔同壹週會員？
2個scheme
証明你冇訂

咁夠pop 抵佢吸到啦

佢加入咩希望聯盟會界泛民啲淺藍淺黃票，所以蘋果先搞佢

講真黃色經濟圈唔係希望壯大，等多啲藍轉黃咩

立法會唔參加初選
一律當保皇

我兩個都有訂

反正黃圈未有bb野
先頭部隊加入有咁多人支持係好既

其實冇問題，只要藍粉藍絲要變黃嚟生存即代表我哋黃圈又狀大。藍粉藍絲要變色嚟迎合生存。少藍多黃
就算周小龍扮黃我都佩服佢咁胆扮黃～搞咁多嘢擺手足人像喺舖頭…唔會有好多舖頭咁高姿態。

但個動機係...你唔會理？

動機冇人知.
當佢係好先有好處.
如果批鬥佢 其他店想變黃都唔敢！

有邊個做生意可以零債務？

咁我話你知佢個動機
就係想靠呢樣野 一夜成名
之後參選囉

我就唔會支持/投佢

推

who cares! 變節更加歡迎添啦，即係話靠大陸搵唔到食

變黃OK啊 美心變埋黃都無任歡迎
但如果而定黎變黃係為左參選既 不了

票就唔會投佢架啦

agree

d人唔變黃，點擴大黃色經濟圈

係黃既話就唔會黎到今時今日先表態啦

但如果因為無錢先變黃，咁係咪真係算黃先，扮黃吸金都算黃？

變黃仲有商機，要大力宣傳，吸引D牆頭草轉黃，藍越少奶共自然少

其實連登仔係咪諗住所有掂親政治都係以我為人人嘅理念行先

蘋果又倒米,人地變偽黃要你批準,點擴大黃色經濟圈

係黃既話
今時今日先表態啦
叻

選舉年先表態係黃，真係為黃好既就唔該參加初選

暫時兩頁d回覆都好撚清醒！good

空嬸牛肉飯變黃都歡迎架

唔初選 就唔該唔好扮野

為錢咋嘛
Why not

黃色經濟圈既意義就要所有人都為左錢變黃

無錯，我地係要做大個圈，做noise

抵我支持蘋果

呢個時間篤爆佢

冇錯

今次勁

tui

最好全港間間鋪都有隻民主女神像
咁街頭文宣巴打就算比狗咬左都會釋懷

佢地到底明唔明？

但佢呢下好似做得太over...

動機有咩好理？睇佢行動姐，佢做野係有利手足，幫到黃圈咪當佢係黃囉。你要計埋動機，黃圈永遠唔會壯大。

建制啲人有無諗動機再剷自己人？
有無諗過其實唔為錢既建制中人有幾多？
點解佢地可以將我地打壓成咁？

你指佢放隻女神像太黃太有問題？

我覺得無問題，d 紅/藍本身都係奶共吸金

我地課金當賣廣告姐

咁大隻女神像 幫襯吓無妨

唔會理 淨係要全世界都知變黃有好處就夠

有撚所謂 變黃變到出哂新聞全香港都知

呢度好多cm既人為咗狀大個所謂"經濟圈"打飛機 做人原則底線去咗邊

你肯變黃我肯幫襯 不過要有具體野做過講過先信

其實黨安法聯署都係要你出聲only
佢真係care你咪真心愛國咩？

起碼要捐錢幫手足先

佢地太執著

每個人心目中有把尺 唔駛要set死客觀條件

屌拉呃錢都要捐番少少錢去幫手足拉

起碼門口貼幾張捐款單

藍屍紅媒同啲所謂專家成日喺度屌黃色經濟圈乜乜柒柒做唔撚起又痴人說夢

變黃都係好事 但選舉就可以叫佢收皮

係間鋪放個像 放文宣 都叫傳播到資訊既

冇問題，最好所有人明白黃先係主流

唔理動機 只理結果 想賺錢就同我變晒黃佢 take me money

不意外，我就唔buy既亦懶得去踩

變藍無問題，變黃就罪大惡極，生果又倒米

人地藍咪又係為利益 同你咁高尚愛國咩 坐喺立法會邊件藍係真心愛國嫁 你肯變黃我理撚得你

點解親支or西方左膠次次都大勝？因為佢地唔會理自己友問題剩攻擊對家，道德高地只係用來高high

你小心 好多人會屌你
連登好多周小龍fans

何妖心裏面一直係黃 係欠牛屎佬成身街數先要扮藍 佢動機係被逼 大家原諒佢啦
我屌你啦

整下連儂場有表態已經夠 咁都叫呃錢既話又唔見美心太興整下

同泛民爭位就係鬼
你黎智英自己夠扮開明籌錢啦，去到國際線咪又倒米真係超仆街

中銀 美心公開到咁變黃嘅我都支持

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

蘋果個標題其實冇樓主個咁負面
係話佢一早高調做黃店咪唔使比人追數

醉翁之意不在酒
變黃只係為左10萬一個月

咪就係 佢地會咩
根本唔駛鬥黃

藍店明白主流民意未

想生意好咪變黃囉
無任歡迎
大大個民主女神像
大大隻字寫係鋪面

手足

變黄有咩所謂
只要唔做對運動/手足不利嘅野就得
我就係要全港都知
join黄色經濟圈先搵到食

25號截止 check清楚自己有冇超區票

當偽黃都出力過真黃既時候就要開始諗

點先可以更突出自己既角色

人人有樣學樣後分唔到真假後都係要開始鬥黃

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

蘋果慣常手法，吹棒完之後就整死你

變黃ok呀！有咩問題呀

最少係
就算係無良知嘅人
都會發現原來良知同民主先係社會標準
支持公義先被支持

【武漢肺炎】指生意差Chickeeduck認分店被追租 老闆去年表態反修例

呢度話佢舊年5月已經反修例?

呢個真,有時跟住黃店apps去食野,去到間野乜文宣都冇

連登仔終於大個唔係屌人偽黃

幫襯可以繼續
投票不了

投誠好，等其他舖跟風，就形成風氣

其實做生意都係利益行先
大集團偏藍係因為錢
如果有人轉黃即係承認黃色經濟圈有作為

上年都講過，美心轉黃我地都會幫襯返架

石鏡泉都扮黃賣pepe袋同麻雀
我地一齊拉隊支持佢

啱 推

對我哋有咩壞處？
幫唔幫襯佢自己選擇

我淨係知佢咁樣做對我哋有好處

偽藍即係點
扮藍店？

所以藍轉黃唔係問題 最緊要你做左啲乜出黎 有冇幫助推動到成個黃色齒輪

歡迎

蘋果抺黑

全城變黃最好
咁就唔洗針對少數既黃

最好間間有文宣牆
你敢貼 就幫襯

我覺得ok
佢d衫係靚嘅
就算係扮都冇問題
事實證明
黃店會罷買藍店
藍屍唔會罷買黃店

呢d扮黃既人賺完錢自己去買樓
對你有乜好處?
根本佢賺幾多都唔關你事
黃圈要賺到錢拎返出黎先有用wo

自膠

偽黃先岩

有咩撚嘢好處

賺完你錢轉頭登報支持政府啦

等緊元氣岀連儂牆 忍左成年冇食 app都剷埋

可以唔去買.
但唔使批鬥（如果冇做壞事）
但石鏡全呢個梗係要屌

其實變黃有咩問題？

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

人地上年5月已經出聲啦

變黃咪變黃囉
幫襯咗一早表態先

又到鬥黃時間
今時今日有人轉立場做黃色經濟圈, 有咩問題
多一個朋友, 少一個敵人

底線就係表態就係黃，佢動機係乜我哋撚知咩，係到估估下有乜叉用。佢有做事貼文宣就論功行賞，唔好學昏君咁降兵/外籍兵打生打死都睇唔到，自己弟子兵就打個飛機都重賞。行賞下下問動機只會帶來分裂，到佢哋行動有問題時問動機先有意義。

遲吓富臨都擺

食唔食就到時自己揀啦
每個人都有自己既選擇
龍門、渣哥我自己都好少食

最緊要係迫到藍店都要轉黃
到時睇下究竟邊個先係少數派
黃圈仲係唔係佢地口中既圍爐同垃圾

老妓從良有乜問題，
香港人晚年失節比比皆是。(任乂X，湯XX)

Pin呢個啦

經濟圈絕對歡迎藍店變黃

立會就唔駛你啦 大把本土派揀

總之想生存就要扮黃

當廣告費囉

當個黃圈仲未dominant果陣
大家仲要求人地要黃到入個心 自己提高要求
是否ON9?
肅清只會係成員通敵/ 組織已成大氣, 無需冇用既吸血蟲先會做
依家只要佢唔係掛黃 但係藍底 大家都應該接受
如果唔係只會自斷雙臂
要記住 黃圈依家並唔係處於絕對上風
要既係組織大細
上下一心但係組織變細 咁樣係唔夠力量對抗敵人

啱呀，
肯轉就得

5月？

歡迎佢變黃啦，最好所有淺藍都轉黃。呢個運動係要人多先有機會贏

點解上年7月唔放
今年6月先放嘅？
因為果陣未整好個像？
定怕企錯邊呀？

做大個圈（80%）
之後先開始批鬥

間間藍扮黃先生存到既 中共都幾頭痕 到時佢想完全滅聲都無可能

可以示範俾藍屍知變黃有著數
但立法會一定唔可以投票俾佢

係囉 富臨 美心 變黃 我考慮原諒佢

肯轉
重要轉到出本整女神
我服
歡迎加入

最緊要佢大大聲話自己黃

咩意思？

會，優先揀真黃，轉軚其次，最後無色，藍色一概不作考慮

exactly

why not? 係黃就得

但係個問題係
保持組織純粹性會限制左組織發展 會打唔低敵人
如果冇迫切需要 例如果個人既加入會帶來極大危害
點解要係依家開始肅清內部? 點解唔等黃圈處於絕對上風先肅清?

冇做壞事就唔好批鬥人

你哋而家呢個諗法就係鼓勵所有商店不能變黃。 因為幾個月或者一年之前冇變。而家變嗰啲就全部都係別有用心。 ---->共產黨誅心論

個問題係 你唔覺佢係見黃圈搵到錢
所以先轉過黎咩？
有心支持 點解唔係7月？10月？2月？
而係今年6月呢？

真
到時冇敵人 你想點批鬥咪點批鬥囉
但係依家批鬥會令自己贏唔到
比你依家批鬥到成個黃圈都黃到入心又有乜用 得果幾丁友 根本就唔夠大勢
贏左咪收返緊個準則囉

正確態度，扮黃咪扮黃，表面黃嘅多就比到壓力港共

轉係好，但場咁大嘅Pr show會唔會多咗？

得閒都批鬥下藍色商店先啦

轉黃ok 選舉不了 多左

大量pr show
要乜有乜

咁多本土
應該都冇人支持佢啦
邊有咁容易呀

我地就係要全部藍店變黃！

如果唔係為選票
咁大場pr個作用係...?

變黃絕對支持

咁首先我要問你 咩野叫黃圈 同埋成立黎係為乜野先
黃圈係用經濟力去對抗藍大集團/中資呀嘛

我打個比喻
比如依家係宗教之爭 兩個宗教爭緊一哥地位
有個家長想自己個仔小學面試加分 所以去左受洗 但係個心冇宗教信仰
咁你係個教會成員 你比唔比佢受洗?
我會話比囉 我多一個人就多一分勝算 最多拎左一哥地位再慢慢收緊準則
如果唔係既 個個都必須到狂信徒等級先入到教
咁有幾多個人入到? 輸得啦

變黃變得咁高調，支持佢冇問題

扮又有乜問題？

ok

支安法一出
大家知點做啦

除非佢係選功能組別
否則如果係講直選 就算吧啦

黃ok，但唔好去選𠝹票

對家再出發咁多藍店都未鬥
鬥一個得十間分店既BB衫服裝店?

同意你呢個比喻
但係如果個仔知道個教會易呃
所以想喺個教會度搵著數
所以先入個教會呢？
你會點睇？
理性討論 非罵戰

真

唔批鬥，但有懷疑咪唔好特登去幫襯佢。

啱！

你估藍店又係真心咩， 要支共生意啫

有咩所胃 最好黑心變黃心

如果變黃，一陣再變返藍點算

一早講左佢扮黃

up

蘋果又分化

所以我第一句咪問你心目中既黃圈係乜
係有相同信念既人圍爐? 定係想推廣一種理念?
如果係後者
推廣一樣野 好多時要比到人好處先推廣到
如果唔係加入黎做乜?
係呢個情況下
見到有好處先加入 其實係可以理解
到你唔需要再推廣果陣 或者大多數人支持個理念果陣
你可以再調整個好處 減少人因為好處而加入
只要唔係面話自己係黃 但係底下做住藍野 都可以接受

如果你話黃圈就係一定要有純粹黃信念既人先可以入
姐係情況1 圍爐
咁既話入黎R著數咪唔得囉
但係你將會推自己入少眾群體 因為準則太嚴格

相由心生，佢同x門老細50步笑百步

果個唔講得架，會俾人批鬥

所以我咪x咗囉

認真想討論
黃色經濟圈嘅目的係宣傳定經濟戰？
如果係經濟戰，"理論上"就要審查黃店盤數
賺到嘅錢有幾多會留喺黃圈，有幾多會去咗紅圈
如果係宣傳戰，咁本質上同俾錢喺黨報登廣告有咩分別
係咪至少都應該思考吓個廣告位值幾多錢

變黃冇所謂
立法會就睇清楚啲

目前嚟講我係建議宣傳
目的係要多啲商店變咗黃
之後再喺入面揀好嘅幫襯

咁又點

變黃無問題呀, 選立會都無問題, 但如果唔join 初選想直接直選就唔該收收皮

未睇嘅可以睇下依段商台訪問佢 我又覺得佢轉黃個出發點算幾make sense 話自己個女唔會返到嚟發展搞到父女要分隔兩地 可能佢喊得假咗啲啦 但其實都唔駛咁harsh 咪慢慢觀察下囉 當年bob叔都係咁轉過嚟啦

無問題呀
有本事美心都變黃我都歡迎
一齊叫天滅中共囉

你呢啲想法真係唔知係好感情用事
定理性得濟

你知唔知人哋上年五月已經用個人名義出聲？
同埋今年六月之前佢間公司佢得四成股權其餘六成係中資，點用公司名譽出聲？

識時務者為俊傑

咩環境阿，重內鬥

鬥到比人搞都重要黃落去，咁點解我要質疑佢唔係黃?
一比人搞就縮就話JA，蘋果真係呢........不如認認真真諗下點對外，唔係對內畫圈霸地盤啦

痴撚線

有冇圖？

愈多店變黃愈好啦

我哋比垃圾左膠更大愛包容
歡迎中立/藍店投誠

so what?

而家先變黃, 又可以吸到幾多金呢? 夠佢唔駛破產?

定係因為反正都差不多破產收皮, 已經冇嘢可輸, 可以無顧慮豁出去變黃呢?

呢個真，理得佢係唔係真心，相信客觀事實就得，調轉講有無人有膽成個像放係鋪

變黃扮黃有咩問題？
曱甴除外

巴打個比喻幾易明
我就覺得人始終有私心 好多時都係互相俾甜頭大家先發展到一個良好關係 人地本身係生意佬 梗係同你講錢啦 我哋幫佢宣傳 其實都係幫緊自己推廣理念 只要佢唔係言行不一咪得囉

It's fine, 奶共者有幾多真心愛中國？

歡迎藍絲投降變黃

敵人反對

最好變哂黃
消費與否請自行考慮

臨國安法先變黃，淨係個勇字都值得比佢賺啦

無錯，如果對家係有料到嘅又唔見有人扮藍？

佢咪講咗唔會參選囉

壯大黃圈證據！

好感動，無50cents

講左幾廿百次啦，不過鑊撚鑊都俾人西page spin到大大件事之嘛
利申唔喜龍門，呃手足錢亦都係仆街行為，但因為信大渣哥光榮佢地而唔係人西page d半真半假hearsay

扮黃但係照投票俾建制同支持政府咁原唔原

其實係咪變相認同黃色經濟圈

有咩問題
歡迎變黃
記得做文宣
捐錢就ok

如果美心間間都擺返女神像我都肯幫襯架

雖然臨急抱佛腳都係唔好 但係都印證咗黃色經濟圈幾重要

喱樣野先說明咗點解中共咁撚驚

最好話俾全世界知變黃即可發大財

變黃有咩問題？

開頭睇到單news 仲以為連登一定又屌偽黃又割席，睇完呢個post，覺得大家思維都進化咗好多，大家加油

變黃有咩問題???
利申唔G持佢選立會

扮黃偽黃都唔緊要，一開始最緊要多黃
因為扮黃偽黃都要成本

啱

賺大錢？學我啦 多得黃色經濟圈 續漸變黃又得
立刻變黃都得 得咗 黃色經濟圈 冇得彈

尋日佢係881晴朗都無認過自己係黃
佢講d野咪同田少差唔多

就係要黃店開到成行成市

有蟲既 你食埋我個份

證明黃色經濟圈實力
不過當然深黃優先

眾藍絲藍店請學我
齊做黃絲 有錢齊齊搵！

大家都係講著數姐

你肯表態，我肯支持，咪L批鬥

你估扮黃唔洗成本?
國安法 又黎緊 都擺個像係門口
我唔覺得有問題

佢唔係話唔選咩

老細係黃就得, 有低調幫手足, 支持非建制議員既, 就夠哂
有文宣只係錦上添花

個標題起得麻麻

如果中化石貼滿光復香港海報
我都去入油支持啦

Pepe =/=黃

連登仔終於生性了

小龍一日係黃
一日就繼續撐

面黃底藍？